想送隻歌比前中後線 甚至係仲未出嚟既人 鋼煉主題曲

'鋼之煉金術師'主題曲

若被傷害夠 就用一對手 痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥 人人尋仇赤腳走*

天黑黑 聽朝世界到處也哭了
無盡處 充斥了太多紛擾 人類這麼渺小
這一刻 身邊看到振翅那飛鳥
無懼怕 高飛去發出光輝 長夜在那方照耀

是你 伸手拉我高飛 到高空最高點 再掉下這地
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
然後我 高聲講我非貪生怕死
可惜見不到轉機 只得忐忑的心 永遠傷悲

Repeat*

這一刻 揮手再見振翅那飛鳥
離別了 只得我在等天曉 明白自己多渺小
不奢想 伸開兩臂會振翅飛去
唯獨我 血脈如像不死鳥 曾受着猛火燒焦

但我 早經等了多久 翻開我傷口 世上亦依舊
明白了 想不走 也找不到藉口
深谷裡找到出口 當中一把聲音 帶我出走

若被傷害夠 woo 就用一對手 永遠將記憶 扣住鎖扣
立定心就夠 woo 存亡關頭不追悔將這鎖匙
投下 最遠最暗那處我從無回頭去遠走

各位要頂住

posh

piss